點解冇個口號係 衝呀!殺呀!

打狗救人唔夠吸引

上年北角打福建幫果陣有叫打佢老母

手足有冇膽好衝 呢個都係個問題

健身之外 健心 健膽都好緊要

打柒佢

其實有 但好少

就用呢句啦 到時大叫相認

衝呀 殺呀！

-O-O

跟隊？

你話樓上有句打佢老母都好呀
但現實係香港人加油

不過講真依家唔同六七月
下下陀槍哂冷
唔係衝唔到
不過唔會只係零星咁衝囉

不了 錫身全力進攻黃店等支爆算